今晚獅子山有[無人機]既都帶埋呀

唔好講咁多 上兩張文宣圖先

中秋節點可以少一個燈籠架，
黑暗時代更唔可少一盞明燈。

913 中秋夜約定大家照亮在地上同在天上嘅同路人。
配合913 獅子山中秋人鏈點燈活動

屆時準備有無人機幻彩飛行活動，
誠邀各Drone友參加。
22世紀科技天燈燈籠點少得你。

燈，全部都係燈

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

已帶
巴打幾時上山？

樂富中 吃緊飯 吃埋就行

搭緊鐵
到左樂富即上

好想大家一齊同冇得過節同傷痕累累既義士講中秋節快樂 唔知有冇可能做到呢

推！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可